Betting gor去左邊？？？？

好掛住佢，真係自己出真飛 一齊屌波

不挺好人😘

盤蛇 鷲哥傻閪來🤣🤣🤣

好掛住佢

有無人知去左邊

Betting gor

輸到訓街

數緊銀紙

針咗

我都好掛住佢

盤sir個啲又去左邊

B哥

幾時開231 繼續屌波

B gor

點解唔開post

唔係戒賭掛

都想你照開返PO,
我平時做開CD-ROM都係咁話

係d熟人走哂 咁難得個post可以開到200幾個 咁就完左覺得有d可惜....

B gor快啲返黎啦

鑽研十年又再重新鑽研 真係賭海無涯

日日搵完見bgor無開post 就關apps

你一唔係度果件bjai就出黎搞事啦